香城online冒牌npc問題嚴重

其實咁多冒牌npc係香城online
不如玩家都假扮係npc 周圍撩興啲藍陣人 等藍陣同npc不和？

玩家都可以玩分化
Npc都識混人黑衫 玩家點解唔可以以其人之道？
反正唔洗咩證明 著件背心